平時高登連登兩邊走既我決定唔再上高登！

高登個面d毒撚真係好撚惡死
平日會係連登開post
跟住會係高登到又開同樣既post
發現高登個面d人諗野佢同連登岩岩相反
例如開post話某間印度餐廳d食物全部都係凍
點知好多班高登仔話我有問題
話印度野係凍食話我唔撚識食
有條友仲話我叫炸薯條會叫走油
串返佢地話毒撚未出過街食印度菜
點知就笑鳩我個申請會員日期

食屎啦，我唔會再上高登，已del

諗起就火都黎

諗起就扯都旗